想集合一下巴絲打既智慧 麻煩入一入黎

女朋友想用我個名f u n g 做句 紋係隻手到
有冇咩建議

你想比咩意見？

Michael fung
米高風

其實係分別用fung做每個字開頭

紋細個啲,將來易改的...

屌

推